150cm 絲（你問我答）

點解生得咁矮

條撚幾長？

有咩好問 ?

小學嚟講算高啦，仲矮

冇撚 我都想有

中學畢咗業了

冇留意，不過得37kg

好矮

有咩食

有冇男朋友

徐晃幾大

屌返工比客話似童工

A0

有撚仲要加埋150 cm你會更加想死

咩意思啊

對波幾大

咁又係

要唔要外賣？

俾心機識個160嘅男仔啦 香港大把

37kg講緊上半身嚟講，都唔算太肥嘅

一般港女大少少 都係平

有冇靚女fd介紹下

靚唔靚

咁第時生仔個仔係咪得米4？

全身體重

都有仔了

唉冇人會話我靚，只會話我生得好可愛

未必 可能負負得正呢

身邊都啲人都有伴，得自己孤苦伶仃既感覺真係難頂

男朋友幾高？

可以做下sp

我唔想留啲垃圾基因比下一代，第時佢地實好似金鐘連登仔咁怪自己老豆老母

認真？
睇下醫生好喎 得80磅

然後自己又毒，淨係識打機

自貼自己對腳加user name
冇圖冇討論

想唔想搵個米9男朋友企係到幫佢含

絲打童顏？

你現在不再是孤單一個了

冇男朋友，我自己砌個站電腦應該係我男朋友，90cm

Bmi少少過輕

超童顏，似初中

矮妹先好砌，實大把人追你

可能唔覺意做左人地個兵

有冇吹大d 機箱90cm高？
你個個server rack黎架

考慮下，出街個陣睇下點

矮妹正呀

有無自慰

食多啲嘢啦 咁矮仲要咁輕

尻吹，冇度有幾高 宜家度下

少少即係距離正常值幾遠

咩cup

好羨慕
我153 38kg 但我唔童顏

大學畢業未

咁夜訓
如果你一路都咁夜訓應該係自己攞黎
抵撚死

最難頂其實係啲best fd冇心地笑你係A0 就算唔係特登都令到自己好撚灰

香港地女仔來講寧願150都唔好180啦講真

無肉點童顏

冇，處唔想自行破

會不會不自量力咁想要男朋友係180up？

食好多都唔肥

你咪計下150cm 體重37kg

想唔想識男朋友

等我幫你

但我想有153

未讀緊

啱啱放工冇辦法

你嘅人生有乜目標？

邊行？

其實有人追嘅但真係個樣差咗啲

其實呢我就面baby fat但全身瘦到仆街

正常最低18.5
你得16.4 搵營養師啦

冇，太高了，170up就可以了

男朋友標準？

做個朋友 平時去邊買衫

我太毒啦，ps4玩埋啲濕尻vr summer lesson

即係大頭娃娃？

做遊戲方面嘅野，例如game design方面

一講就自爆了

毒絲先好 唔使驚佢周圍溝仔

唔好介意人地點睇你

旺角買老泥mk風衫黎整大個少少個樣

最近有乜game 好玩？
冇打機十幾年
覺得人生好悶

面肥唔代表個頭大的

咁你著唔著連身裙 可以去邊買 我仲矮過你

唉，一返到屋企淨係掛住打機 忍唔到手

日日同女朋友一齊打機都幾幸福

其實我鍾意故事劇情多啲嘅，life is strange同埋人中之龍都好鍾意

仲唔訓

146cm 仲矮你4cm

有買3媽半身裙去改短，即刻日糸唔少

一定大把人追

但首先你條女仲迷打機過你

幾歲？

會唔會寧願打機都唔拍拖

多謝你既教學

有冇rpg？

我塊面都好多肉下

都會因為覺得打機已經滿足到自己慾望，想拍拖咪玩下psvita啲乙女game囉

細粒的通病

首先要有女

不如開個tg gp，150 左右嘅女仔一齊傾下計
利申識人150cm高，35kg重

通常 人中，rdr2,steam pubg，psvita溝仔game冇其他，宜家等ns逆轉裁判

你住粉嶺會long d架

巴打戀童？

頂好mean

唔係戀童，我個fd都成年啦

可唔可以識你

我都覺

比我奶下得唔得

住邊區？

只係覺得正常男仔唔會鍾童細粒妹啫

咁樣算係歧視人地定歧視自己

你打機我就會考慮下

日日都打
利申: 巴

腿腳可能你奶一下已經到盡到了

自己，因為我好自卑，好想做手術整高

打咩先

女仔冇所謂啦 矮咪仲得意

ps4

有難道,我玩緊rdr2單機未買psn

唔緊要 我D口水可以增長

瘦加骨架細=更加矮

點先識到呢啲女仔

食雞？ PS4 有冇玩gta

黎緊24...過年又買唔到褲著

高矮比例嘅啫 最緊要係心態

其實係 啲人成日話：唔會鍾意佢啦 戀童咩
都真係sad

我149

3媽條leggings應該你都啱身架清

佢地唔識欣賞 明明就好得意

又係你

唉，如果高多5cm就好了

why not

冇 單身緊

其實唔識加密，如果唔係可以po一張我同170cm同學嘅對比圖

想唔想識

因為我自己本身就係一個死毒撚

係咪Mamama?岩岩google返黎
Sorry未聽過

引用回覆照cop，驚奶野咪預覽先

仲打開d乜？

想有160

想屌下

我以前聽過人親口同我講 如果你高啲我都會追你既
我記到今時今日

但宜家年紀大左 反而覺得矮先係我icon冇咁難受

細粒又大波好似紀卜心咁就話啫
現實邊有咁多呢啲女 好多人都嫌冇身材

鍾意得細粒 其實都預左冇波

頂好hurt 但為咗身高呢啲而唔鍾意我嘅 咁我都唔使你鍾意

Ig 3個ma,利申中立非打手

唉我都有一個186個fd同我講我冇野唔好係差個身高啫

幾多歲？？？

我185 試過屌150 女
仲緊過飛機杯

矮妹幾好
初戀都係150

宜家先識咁諗 以前玻璃心
不過冇長腿又肥有時都幾自卑

岩岩睇左 好日系 唔該晒

佢冇現貨架要佢一出就訂

好努力試緊po加密都係唔太識

Year1

矮妹先好

18幾高既人 佢地真係有股傲氣
不過對於我黎講太巨人 反而仲會嫌返人地高轉頭

接唔接受同高度嘅仔做男朋友？

咁細個
我好矮仲諗住識吓tim

你得150仲要搵170up? 自知自己條件唔掂就唔好咁多野搞啦

米七抱住米五先正
成個人抱住

女矮先好啵

咪就係

女矮有咩所謂

都唔係好矮姐
女仔黎講我覺得OK呀

真人矮啊

好正啊

女朋友有你一半就好

75cm？

各有所愛 150有150嘅愛人
做下負重個身先無咁瘦

香港男仔普遍都唔高
所以唔洗怕

蔥蔥已經細粒，我..........

好正。。。。。 jed

咁岩呀 我都搵過蔥蔥影相..

得我一個女仔搵佢影...........

個樣應該幾正
要男朋友嗎?

腳幼已經好夠做

我都係高蔥蔥一個頭咋

成條柴咁喎痴線

最緊要腳幼

怕咩丫，百貨應百客
總有人鍾意矮妹
慶幸你唔係男好過喇

岩

矮妹先正

多謝你鼓勵我啊巴打，但係加上自己比較毒唔太鍾意平時whatsapp覆男仔人，連snapchat都唔儲火淨睇人地story,搞到好難對人有好感，只會覺得長期比人message住會好煩好冇自由，所以我一直到宜家都係覺得自己一個人算唔好害咗人勉強自己。

得罪講句 你地有咩好呻 淨係係到開個post已經大把人爭住排隊
你地都叫有得揀 男矮直頭唔會有人考慮 肥婆都冇得食呀

你就係童童？

可愛樣著日系look 幾正架

唔係，身材應該差不多，樣差幾遠，唔同風格嘅個樣

我鐘意可愛type

咁你覺得童童好啲定自己好啲

打咩機

西客應該女人多吧？

男人好少可會恰可愛妹

真
呢個年代難聽講句
唔會有女仔/女人搵唔到男友
腳張開乜撚都衝埋黎

矮妹實有人欣賞
希望樓豬唔好為搵而搵
跟手比人呃

[member]宜家好蝦35號碼腳，小童最大34，大人鞋最細36，唉好痛苦［/member]

做我女友ok?

童顏可愛樣仲好啦
好多人都想個樣後生啲，襟睇啲
我身邊有個男仔朋友180up，個女朋友咪又係150
身高冇影響既

兩個問題
有冇試過比男仔抱起黎屌?(龍舟掛鼓式)
170-175高既男仔,同180以上既男仔,你會點揀

慘慘豬

女朋友146 我177

可以一手抱起

情人節有咩節目呀

冇 ，175

我呀妹又係好似你咁毒 日撚日打機 樣正正常常仲係a0 有咩計

哩到大把連登仔等住做你兵

小弟我172

見過太多明明好矮,但又中意專登搵勁高既男仔拍拖既矮妹
絲打妳算貼地
希望妳快D出POOL啦
然後試下我所講既龍舟掛鼓,好爽架

玩電腦版pubg仲要玩到屌哂鬼

其實又唔覺得有拖住個妹個feel喎
我估大部分男仔都鐘意啲小鳥依人，弱不禁風type既女仔
至於你話錫錫又真係有少少問題出現既
最多咪留返係少人既地方先抱起錫囉

老泥mk仔係乜黎
通街都係 防得幾多

佢返d parttime都好少有仔 另一個妹都有仔 佢仲係咁

曾經有個147cm既ex，41kg，細細粒好好屌，屌過真係翻唔到轉頭🤤🤤🤤所以絲打你其實有市場，唔駛驚

打到過哂火呢 我都一日打幾粒鐘 佢一日打十粒鐘讀緊u都打到咁

好好奇拍埋樓主到會係咩感覺 我18x

識個男友慰藉吓心靈都好嫁

咪撚搞我

禾刀系

147 係邊間小學搵

大把矮妹啦

我15x 48kg 好肥

你都係想我對住你啲圖打飛機啫

做馬會投注好似唔錯，多大學生做

絲打介唔介意自己男友得165？

佢連去買m記都唔敢開聲買 毒到咁樣有咩計仔 樣真係好正常 執一執幾唔錯

比例幾好

但絲打唔細粒

佢就係咁 我諗住我打到5點幾都晏 佢仲未瞓開始擔心佢

155喎 都唔細粒

少少因為本身自己已經矮，如果男朋友都係咁似兩個細佬逃學出街

過多幾年佢開始返工，就唔會打到咁夜
襯而加後生畀佢打多啲啦
十幾個鐘真係好小事
每個人生活圈子都唔同，話唔定佢有一班同佢相同意向既朋友一齊打機呢

米五只要唔肥其實好過米6
因為波細都無咁顯眼，反而大小小又突出到

打左幾年機 野又唔多講 仲要打到成日頭痛都仲打 我自己都係打機打到癲個d 點知呀妹仲痴線所以先擔心

唔想做嘅野

但高著衫好睇

我覺得自己幾肥
好努力減緊 正常樣

呢個真 好羨慕d女仔著長裙長褲好好睇

放心啦，佢打PUBG既話 應該都有一大班仔同佢玩架啦
社交能力會慢慢訓練返出黎

矮有矮既好睇既 比d信心

咪在着長裙啦。。。成個比例仲短
你隻腳其實好好，有肉，成身比例都平均
應該有人追

但又有女仔想細粒d, 小鳥依人d.
俾人照顧。

4條女 或者有時同我雙排一個男fd都無 仲要女校

假

咁肥呢

肥咪減囉。
有恆心唔難。

高，但成支竹或者無身裁仲難睇

肥可以減架嘛 加上唔少男仔中意有肉地 係咪先

女仔有少少肉其實ok.太瘦唔健康

你係驚佢圈子問題姐，如果打pubg 就入 連登 PUBG Discord囉
然後你同佢一齊 再搵多2個連登仔 一齊打
到時候就會越黎越多人拉埋佢一齊玩架啦

其實我都中意比人照顧
但我身邊d男仔朋友連自己都未必照顧到

玩咩PS4
玩switch 啦緊係

一支竹或者ipad 咁, 男仔唔會鍾意。

我48kg 其實知係正常健康體重
但覺得自己矮睇落好肥

肥可以減，戒糖跑下步

讀緊書定點？識3D

都啱希望佢睇到呢個post

最近已經戒緊糖 盡量避免
跑步就要放假先得閒去跑下街

你可能唔係要減肥, 係要修靚個線條。
做下運動收firm d肉喇。

老闆係咪請人

例如有咩運動做？
有諗過去gym room
但唔敢去到乜都唔識咁 好柒

第一步戒任何有🍬既飲品。 e.g 汽水, 果汁, 奶茶 etc.
一日只食3餐, 其餘時間唔可以食零食。
1個星期跑3/4日, 每次1個鐘左右。
應該好快有成績。

唔想去gym..可以
屋企做下平板支撐。
搵個水樽, 收下byebye肉同背脊肉
訓係床凌空踩單車動作收大腿。凌空舉腳再摺埋。

依d都可能簡單係屋企。每日/隔日做。
希望你明我講咩動作。 唔明上youtube搵。大把教學

我通常一日食得落2餐
戒緊糖 戒左零食 唔係幾飲汽水、奶茶
但跑步就好少

我之後有排一日食得落5餐 之後肥到55kg
我之後逼自己斷食 令個胃口細d
而家好左好多 唔洗再成日飽到想嘔

我都同你一樣咁矮 （150cm）
由中學到大學到出嚟做嘢從來無遇過依啲情況 身邊嘅人都對我好好
之前都有唔同高度嘅男仔鍾意我
165 175 183 170 160都有

唯一問題係本身個樣好細個講嘢無乜power 宜家努力轉緊型同做嘢再成熟啲

溝死仔

只要唔肥係塊面所有野都有得遮
正正常常驚冇人追咩

有人追 但可能自己on9 次次都冇結果

係咪可以企係度幫人含

睇下你想要既野係咩姐
被mk追氹得你開心 但係成日撩女仔
毒撚淨係識打機 吽吽逗逗 咩都唔知要點做

我都係毒撚 覺得毒撚其實都冇咩唔好
只要你整整齊齊、乾乾淨淨 已經ok

講得好

你的身高如何，你身食的女也必如何

樓主好qq 想追

溝tb

好得意呀 150

160 男仔

矮已經係死罪 都係個句 矮既肥既都唔會揀矮仔 唔係努力可以改變到既野
我試過被一個話自己鍾意毒撚既女仔鬧我係典型毒撚既諗法 令佢好反感

矮妹正呀！
男上禁住黎砌又得
抱住黎屌又得

150黎講 ，有啲似呀妹feel ，作為理想拍拖對象真係差咁啲

想搵你打機同了解你

同事154 着衫有品味 識化妝 已經贏高妹

數得咁detail
全部拍過拖散左？

有無咁矮呀

女仔矮無問題 衣著搭救
但千奇唔好 影相係咪都低炒 扮長腿 自欺欺人
識人係咁

可以抱住屌

有同事154-155左右....
成隊兵。

應該好多180+男仔想識你

冇問題
可依個高度岩玩掛鼓

細細粒好易食

想識樓主
利申: 168

180 up 冇想像中咁有優勢
利申：183

鍾意但無一齊

排定隊

有無玩過掛鼓，應該好正

梗係唔係
160+樣靚先最多仔溝

利申 身邊啲靚女朋友個個160 唔愁無拖拍

矮女西特別窄同淺?

想唔想試下掛鼓？

去邊到買衫？

肯定好撚樣衰啦

佢都係150架炸,上次跑馬地見過佢
咪又係幾靚
其實高度唔係問題,150還好,樣先係問題

見過有14幾
有咩好問

150 有乜特別

有無成日比人抱起黎砌?

樓主會唔會覺得自己好似有啲同周圍格格不入
特別係啲人好高果陣

利申 我成日有呢種感覺

我176絲 有冇野想問我

對波150CM咁大?

我都想知
利申 高你少少

毒撚扮女人

我都得151

你好靚

幾歲啊

我都係80磅左右
睇醫生無乜用
睇醫生順便問過醫生話無事

點先可以識到你？我唔介意150

好鐘意呢個高度既女仔
你除左打機仲有無其他興趣?e.g.動漫、音樂、小說?
做個朋友可以嘛?

自己矮到成碌蘿蔔咁，唔好要求咁多啦

蘿莉控全面進場

我都係150絲 好多不便

矮妹先有market啊，細細粒好得意，之前個ex145，雖然比人話我戀童同蘿莉控，但係就係鐘意矮妹，利申175，依家仲好鐘意佢

你對腳粗唔粗

至少165啦

對150女仔真係完全冇抵抗力 勁可愛
利申165

我以前係自己開po
我都係150絲 已經18都成日比人以為中一中二 都鍾意LiS同人中

150好正

15x先正

Ex 150
勁好攬

好瘦

我女朋友147cm 但細細粒幾好攬

矮嘅女仔都好得意

劣質基因唔好生育

唔洗灰心呀
我 160cm 左右，上年年底做老襯
我老婆 150cm

HK 大把短男想搵個細細粒既

睇落好高汁

去開邊到買衫 求推介

想問樓主係邊買褲 開心些牙下 腿太短好難買褲
利申高樓主2cm

其實可能有 不過樓主又要搵啲170以上既

留tg

同你一樣...睇完個post覺得自己好肥...

幾＄？

細細粒正呀,
抱住黎屌

可以點識樓主?
利申:鐘意打機，179cm毒撚

咩狗屎垃圾都開你問我答

又矮又肥會變茶壺
利申 本人就係茶壺。。。

著幾多號鞋
邊度買

我想抱起你

樓豬好正

141cm受唔受

米八
要唔要同我生bb

一齊玩anthem la

你150如果俾埋JerJer你人生會仲大鑊

咁都a0咩
冇人追我去馬啊

我係咪識你

應該知你邊個 英文名開頭第一個字叫咩啊

人生己完

隻腳ok

想知樓主靚唔靚女

係 想出手

有無次次做愛都俾男人抱起掛鼓？
生得細粒係咪閪窿都窄d淺d？

我係140巴 我問你答

鍾唔鍾意俾人摸頭?

我好鍾意換d 細粒女仔既頭。
老婆唔俾我摸, 摸親都嬲

好想龍舟掛鼓
我條女太重抱唔起

已射，thx

自拍同留個tg先啦

我好似知你係邊個

35kg?

睇相淨係對腳都去咗一半

如果無估錯真係佢嘅話

咪正常女仔樣

係呀 買童裝平好多
申利：148

留名等俾人溝

你條女咁輕都抱唔趨
我抱到喎

幾錢q

想識樓主

我ex 148cm

Switch想買逆轉吉原

其實我鍾意著日糸個啲九分褲？定闊腳褲，勁靚勁易襯衫

妳應該咁諗 好彩自己係女仔 如果係男既應該已經砍掉重練

腳臭唔臭

btw手機定電腦版pubg

女仔咁高把撚咩？呢啲高度先正

係好毒嘅女人

我覺得你唔會好毐姐

咁諗你就輸了

笑了 自帶隱形

點解check到有問題唔去醫

咁撚矮就摺埋啦

唔睬我嘅

鄺x楹

你喜歡孔子嗎

冇tg係咪要開返個？

香港矮妹先受歡迎 你出街睇下幾多高嘅男人拖住個米五都冇嘅女仔
喺香港女仔太高已經玩完 可以走去食洋腸算

都冇得驚
唔通搵個180既絲咩

Btw 我年尾都做人老豆鳥

考慮下開一個新steam account同下巴絲打打機？

真心想和你打機同了解你

收皮啦

妳要有心理準備會有大量連燈仔ADD妳
我都想ADD

日日都想瘋狂打機
有冇玩PUBG csgo r6
根本冇人一齊玩

呢啲身高嘅女仔先好...

大學讀咩科?

我去健康檢查果陣又係咁講，不過話睇埋下年先
下年又咁岩meet到最低要求，無做refer

現家好後悔
成日幻想如果當年去左，可能有得高多幾cm

電腦，唔玩手遊

150先正 最like矮妹

想以同我做愛嗎？

把明收兵/假膠
重咁多人回

玩手機版都係on9

著得成熟少少一定好多變態佬係咁望...

係令人自動吸引左去望..

擺底tg 成車連登仔搵你啦 驚條撚咩

我147

我女朋友都150
我米8

要去到趕人走既地步咁做咩要自卑

我細過都咁俾人笑過
但係青春期就快完就突然去到16幾接近米7

你個姓開頭S

所以你宜家咪得150

細細粒幾好吖。

多謝絲打先
其實我老婆以前齊陰戴眼鏡都係咁俾人話可愛
後來轉左型就有人讚靚鳥

矮好搶手喎

pmed
絲打

去私院照下佢 答你唔到
黎m就代表你就快無得高
不過你咁遲先黎 宜家搞搞佢可能可以俾你高多2.3 cm

咪玩啦⋯⋯我有幾個同學150 below 都拖仔，反而近170個啲冇⋯ 喺香港根本矮妹先係贏家，你睇下呢到有幾多巴話矮妹正，終情矮妹

加個朋友？

三寸妹
今日有冇高到呀?

有冇玩cosplay

絲打你係咪好多野唔食？

屌成個細佬咁

想屌，有冇聯絡方法

睇上面張相 又唔係咁矮je

利申老婆150CM

幾歲, 有無童顏先

但其實睇得出好細粒

女仔矮都可能有人要，男人矮就真係慘好多，好彩我米八啫

希望啦
未知性別
如果係男既話希望佢似老豆咁型少少
唔想佢做小正太

女仔矮都可以靠樣了事

自貼咁多做咩鳩

大把人衝 完全唔洗擔心

貼多左

其實有乜撚好問

已經想像到擺tg出黎會點

我條女就係150cm, 不知幾好砌，拋上拋落

顏色問題
真係似童裝

係咪有得入伍

其實係

有乜嘢好問,我仲慘啦

點解搵唔到男朋友
細細粒又得意
我都想搵個150女朋友

男仔起碼180先叫高
利申175

我條女都係得155左右 大把人鐘意細細啦 容易食呀嘛 係買衫難買啲啫 基本上日系果啲唔洗買 勁大件

唔止少少啦下話
150至少41kg先叫normal weight

我都想搵個矮妹

利申16x A0

受唔受矮撚溝
ps150矮撚

盡量啦
香港地生小朋友好難唔大壓力
我見到Baby Kingdom果班專怪獸家長已經頭暈
唔知就咁睇comment以為佢地個個都係專家，叻撚過醫生
話咩BB唔好打疫苗病左唔好食藥，自然療法喎

BTW 絲打有冇拍過拖? 之前條仔高唔高?
SOR冇追post

點解你想要撚？

呢度都大把痴漢

細粒又要有波，通常肥矮毒

點樣個個都好奇怪先

你咪算好囉,150冇撚,有撚仲蝕底

唔好po人地啲相出嚟啦

咁你有冇表達過自己鍾唔鍾意先

關心同痴漢一線之差SAD

有無考慮下轉les

是旦一個連登仔都30cm
有你5分1身高，怕唔怕被佢地屌死？

錯啦
識個fd同個有半網癮既女仔一齊
晚晚因爲打機鬧交分手

咁計我仲肥...
150，47k

高你5cm咋

打得太認真姐

輕鬆玩其實幾開心

想溝你囉

144唔童顏here咩都carry唔到

幾好呀 呢家都興 學Ariana grande著埋啲屌閪長Boot都幾好睇 隻腳睇落長啲

巴?

冇波嘅

150唔算好矮

有冇興趣認識下

利申158男

絲打可唔可以做我女朋友？

殘廢

你直頭係營養不良

即刻！ 即刻開！

我同老婆矮個女生得高過晒全部所有人

點解要加密有咩咁秘密 我條女都係淘寶買 好岩Size 百幾蚊好抵 冬天著咋嘛

睇好唔好彩

摸陰蒂唔會破

都好難講

唔係，呢個世代好少有細心嘅男仔

試緊加密個功能 好似加密得意啲

知你想高で 日日買奶俾你都好細心喎

細細粒可愛先正

可能係你成長得唔好，睇下d親友有無高既就知
又可能有隱性基因，我表弟米9高，我得165

細心嗰啲會畀人覺得姿整

買奶你飲做咩唔試下
嫌人樣衰?

咁睇嚟你係未遇到個啱
好似我之前咁
本身以為你開post 係因為無仔溝所以叫春

收兵post
收皮

兼顧多一方面 細心到加01

性格唔夾
相處耐咗覺得唔係要搵嘅人
加上以前俾人帽過 所以想謹慎啲

我諗你唔化應該都係正
似係鄰家女孩feel
同埋你好細個之嘛 慢慢嚟
只係未遇到個啱嘅ja

受唔受媾

有無試過比人抱起黎屌...

你同事講得啱
最緊要係面蠢心唔蠢
事事都保護自己先 世上太多渣男喇

我帶包濕紙巾出街都畀人話姿整啦

三寸釘

隨緣啦
強求無幸福

你係？

讀嘅書話識多啲同學仔應該會好啲 試吓擴闊吓自己圈子先啦

矮妹都有矮妹既好 起碼細細粒幾得意

你口氣好boy

你好彩。有個親戚男女都矮，生兩個仔都好矮，好似小人國咁

我152.3cm 巴打
有冇興趣做個朋友?

同

有冇絲大同好

唔信

咁似我個班嗰嗰女仔既

下面啲空氣如何

對拍拖有咩期望/要求?

父母幾高

貓？

知唔知點解？

有冇要求男朋友一定要170up之類

認真
其實我樣算靚仔
不過跟本無女會考慮我

當你認真 我識個朋友 米六 唔靚仔睇落仲毒 但把口浪過油都食唔小女 結埋婚生埋添 所以結果你話你靚仔矮都唔係咩大問題

係胸圍150就話啫

180 同 172.3 個分別已經好大
更何況係160同152.3
有160我都寧願做毒撚 起碼可以搵15x cm既女朋友...
其實我都好多女性朋友
但係從來唔會有人考慮我

150女先正

自己講完有冇笑

同樓主一樣150，不過肥過你，以前早瞓，又成日做運動同飲奶都高唔到

樓主

抱住黎屌，
But so gay

同感
就算周圍幾多女幾識溝女都好
永遠你都係the last choice

唔駛諗，100%係我既

e個身高,比d信心大把仔排隊比你揀,
好多仔都唔會想條女踩高踭鞋之後同自己差唔多高

我145cm 36kg 仲矮

樓豬幾時打機

毒絲好受歡迎

大把人想識

邊隻

150女仔，好得意

版

絲打想收兵咋？
呢種身型明明好受歡迎

聽人講 矮既女仔可愛d 你點睇

pm 想屌

可唔可以破例收我呀

利申：正常樣+身型

絲打樣生得可愛嘅話，150cm完全冇問題

識唔識日文

就係唔識 好想玩code realize有美版但唔知邊度有得買

其實都係睇樣 正常就好多人狗衝

180都叫高 頂多正常男仔黎講

著d日系既衫 吸引力大多幾倍

信我, 有自信嘅人就受歡迎, 我見咗好多例子, 好多都唔係傳統美，而係個性美。 一樣好吸引人

話你哈比人其實係想撩你姐

勁鐘意日系打扮

180就算啦
連登仔平均身高190㗎

毒撚格 ？

+1 普通樣都即刻有吸引力

痴線

約你一齊去c3睇動漫野？

利申靚仔

咁你果然係死毒撚 咁都叫癡漢同奇怪

睇落唔矮啊

其實好容易襯衫，雖然我矮但我平時都係平底波鞋，Fila converse vans

算高 我得14x

樓主博咩 係咁po自己相

幾歲

樓主係連登搵到真愛未

我有個姓古嘅朋友又係成日笑佢個fd做哈比人，你唔會係佢吧……

差啲以為可以爆大鑊 無野玩了

推到三十幾頁都未有巴打上釣咩
唔係好信囉

上面連150cm既女都話要搵170cm
我都係努力賺錢去東南亞買個老婆返來算吧

有冇啊
港男平均身高175喎

樓主覺得情侶身高差幾多最適合？

爆曬pm la

我147 有同186朋友對比圖 哈比人咁

連登無pm真係德政
可以睇住班人係度叫春

25

唔識睇pm

啱曬我哩啲170矮撚 可以身高差 好正

冇行了

可惜我唔打機又唔好BL漫

15都夠啦

我諗大路既動漫都啱掛

我覺得樓主諗野太負面了

喂 我啱啊
有意留個tg

利申176 a0

我女朋友150cm, 我175cm

175要求咁高

幾好啊

一個po鈎哂啲厹出嚟

女仔細粒無野嘅 幾個ex都係15x 之前女神150

利申 180

第時個老公如果唔高，驚唔驚生個矮仔

驚

非常好❤️❤️❤️❤️

樓主唔係要過外國讀書咩？
利申:識你

返工返到好負面

想溝你ok ?

做人開心d啦 好又一日唔好又一日
咁樣有咩意思係咪先

188經過

打下機咪開心

想識你

DSＥ幾多分？

識幾個矮妹都話冇米8冇興趣

想識150cm有咩攻略

我都係150
自我感覺良好
慣左呢個身高

樓豬有冇留到tg 爆未？

米8 正d 身高差

靚仔肯定即刻有興趣

樓豬冇telegram

如果你同樓主拍拖，可以想像到有兩個小學生唔知做乜鳩

開咪得

想像唔到152.3嘅男仔可以有幾靚仔
之前喺街見到兩個米六情侶都覺得似係小朋友拍拖 米五真係

我家姐都係150

住南區

睇下放咗工得唔得閒整，開黎同巴絲打一齊打齊應該幾開心

搞咩咁中意打機

唔係

唔怪之得唔高啦，唔做運動架？

啱啦打下機咪開心

你先正常

女仔 150無乜所謂
我個ex都係 15x 我自己181
無影響生活拍拖

唔講太多 知到佢有上車登
Btw 雖然高 但無乜市場 女仔fd都唔多

有冇諗過食增高丸嗰一類野

就算你搵個唔高既男朋友
生出嚟既後代都未必一定矮
隱性基因呢樣野好神奇

我家族D成員 一係18x 一係16x高
好神奇

男人16x？

到時一齊打

對波幾大？

嘩 可以著童裝 買衫都平d

有冇幻想過企定定幫人含

有冇試過比人抱起黎屌

pubg?

same here

係

好奇一問外國邊到
利申：人在英國

試下自己黎

可唔可以同您見面見識下？

啱爬左下文
又食唔肥又唔願做下運動
omfg

你諗住你30歲時會係點？

可以拎住兩個你黎做gym

吊起自己

係咪無得玩過山車？

您招人幫您破處既話，d人由呢度排到去高登。

矮撚留名 圍爐

工作上？金錢上？

出入要搭車架。我搾靈車，您唔介意既話，我順路可以載埋您。

但係.......我真心a0

係
我老豆 大伯 果D 16x
幾個阿叔 18x

我意思係招親，傳統成親就會洞房，您諗多左。🤣

初戀要搵個真心相愛

咁咪可能我車靈體出入既時候，有機會已經見過您。
不過我好膽小，如果您係街見到部車牌 XX1643 既靈車，唔好撞出黎嚇我。

小學畢業果時幾高？ 係咪早發育先搞成咁？

美國？澳洲？日本？

可唔可以識你
正常人 樣還好
利申160都冇

咁真係好遲 好多女仔小五已經發育..
但你發育果時有冇高快過以前？

想屌

呢個高度最正

係咪買咗張床辱？

想唔想識我

冇呀

冇

屌，個fd痴撚左線，話張床辱買大左冇得退

不是我

係咪一齊打機呀？

150咁又點呀屌你老母 好撚出奇咩
有乜好問on99

u like

會唔會有啲人本生同你差唔多高/高你少少 之後慢慢發育到高你好多

BTW 你可以試下朝早起身就度高 應該會高多2cm左右

正啊好想抱起奶佢額頭
Btw咩名

一唔一齊玩rdr2

講粗口扣多你3cm

有但高少少，多謝你意見會試

樓主幾歲

你上面話返工 以為你21.22

樓主你幾多歲?
留個tg傾下, 想識朋友

你係咪讀緊書

頹絲

18歲仲以為你讀書 加油 俾心機讀完個degree佢

每晚打幾多次丁

即係你有個gap year攞去返工？

成日企我隔離覺得點

唔好oversize,最好着slim d，街上賣d寬身款米五好多都大過頭

所以攞去改

蘿莉

其實樓主咁靚 驚咩矮
Btw樓主係咪14x 扮米5

塊面包唔包

巴打

包，知你愛包包面，分啲比你

唔識你呀
估到啦 我啲fd都係158，9 係到報160
心諗160咪又係矮

建議唔好再度

著幾號鞋？可唔可以睇你腳板

有咩好問連登大把巴打150cm喇

35

好撚正喎 有冇赤腳腳板

算啦

引哂班痴漢巴打

變態！

好多癡線佬

巴打們見到女自爆腳板都痴線成咁，樓主請自重

鍾意睇BL 會唔會睇GV

變咩態 戀腳呢樣野好正常架

其實點解既？好多女都好介意俾人睇到隻腳

可唔可以做我女朋友?
暗瘡肥毒撚冇女

唔想比你地打丁

咁你會唔會踢拖落街

你瘦底但係腳指肥？咁奇怪？

樓主咁講姐 係佢眼中係肥，係其他人眼中應該正常

好多人都會覺得自己有問題，實有野唔好，其實根本係正常

我，米七靚仔

有成日ff叫人轉基

180屌150 條女會唔會好辛苦

條野唔會長左...

仲有無多啲相

剩係想屌矮妹但唔想同矮妹拍拖 比人話帶個女出街

歧視大人同細路之間size?